倫敦治安一問

諗住住king's Cross 附近D hostel ，有無邊度比較亂同雜
我都盡量避開
或者大家有無D hostel推介比我

啱啱住完Generator London
地理位置一流 設備還好
治安幾安全 個區靜中帶旺嘅算

上兩個月去都係住kingscross d hostel, 無咩特別野

錢財電話最好放前褲袋，醜樣啲不過無咁易比人爬
背包唔好放貴重野

依家好似衰到巴黎咁嘅，你地講到

反而想知咩區會雜同亂，好驚去左唔應該去嘅地方

留名

如果有人想同你講嘢唔好理，係乞銭

我覺得whitechapel果頭好多中東人

D本地鬼佬叫Whitechapel 做 “Londonistan”

黑起上黎 west minister都會中啦

brixton果頭
不過正常都唔會去

依家警察個網都仲好似話西敏寺係危險區域

我成日凌晨打後先返屋企，暫時未出過事
ps. 住西邊

好多醉酒佬

搭單想問下Hammersmith治安如何

避開camden同east london

幾好，以前cx空姐都係住hammersmith, 唔知宜家仲係唔係

仲係

咁成個倫敦都係Londonistan啦

Ilford正呀，必去，全條街冇白人，仲東過west ham主場

buckingham palace小心啲
好多扒手 中過招

whitechapel shadwell行過一次都唔想再行 以為自己去咗中東

你地講到好似去左中東咁
Kingcross係咪基本上多文雀就無咩其他？

中間我都會上愛丁堡玩下，基本上無他

愛丁堡可能係英國咁多大成市治安最好
如果去Glasgow 可以去喬寶寶間野食咖哩，幾正宗

London EYE 附近咁雜
試過比人偷野

London EYE 附近最雜
試過比人偷野

我住親都係 YHA Hostel...London Central 好少少

有無廚房架？

有廚房亦都有餐廳係 Hostel
不過你就要同人 share房訓

火車無咩得平
要平就搭 Baggar bus

神咁早嗰d有d好平，上trainline£50左右。同埋睇下你坐得多唔多火車，可以整張railcard
不過我會prefer坐內陸機因爲真係幾平
Ps.住glasgow

之前caledonian sleeper 床位買左單程4百幾蚊
不過我早2個幾月買

我依家都仲有三個月左右
佢床位要百幾蚊

你一個人去?
兩個人既話可以買2 together card, 一程車抵返

有冇咁恐怖 自己小心財物，夜晚儘量唔好行啲靜嘅地方就得啦

大學喺King’s Cross，未見過有人偷嘢，但係試過有人當街問拎錢

LSE?

Paddington d hotel 唔錯 塔車又方便

UAL CSM

我之前買LNER 愛丁堡去倫敦單程都係26鎊
早啲plan定同買平好多

前幾日先係倫敦玩左幾個星期 好安全咩事都冇
不過自己都多加留意身邊啦

其實真係唔係特別危險，只要你唔係住Peckham嗰邊
唯一要留意係過馬路嗰陣電單車搶嘢

祝你好運
利申：本身住倫敦

咁又唔好咁講，市區要驚文雀啫

唔好拎太靚既袋，仲要磁石扣既就得

大家都取易不取難

基本上倫敦出街拎Credit Card同手機放前袋就夠

著parka出街，冬天去邊到都放哂重要野係前側袋

睇咗一百次都唔厭